［警告］我地就嚟步新疆後塵啦！

陳浩天等人俾黑警屈藏炸彈
大家無論係咪港獨派都好
都一定要救港獨派！
因為依家支共知道唔可以直接屈示威者做恐怖分子，而且見勇武同和理非connect咗，但同港獨依然有所保留
就一步一步嚟，先睇中大多數人唔理嘅港獨派，屈有炸藥，之後就會一步一步推進，將港獨同恐怖分子拉上關係，抹黑港獨，殖入「港獨=恐怖分子」
之後佢就易搞啦，你嗌咩自治呀、咩雙普選都屈你做港獨派，依樣好簡單咋，連炸彈都唔洗塞畀你就可以將你屈做恐怖分子，到時個「港獨=恐怖分子」嘅思想一建立咗，佢一屈一堆人做港獨就可以輕易隔絕到支援
唔係危言聳聽，新疆完全就係做緊依樣嘢！

一定要文宣救港獨派嘅形象！
［red]「我不支持港獨，但港獨派絕對不是恐怖分子！」[/red]
支共見分化唔到勇武同和理非，下一步一定係向港獨派入手，大家都知炸彈係屈，噉點解唔幫港獨派？
政府已經高調講過香港要跟新疆手法做，新疆點做呀？屈獨立派做恐怖分子呀！
打晒開口牌都唔識做，俾支共建立到「港獨=恐怖分子」思想就玩完㗎啦！

推！

支共依個進攻非常危險
大家一定要認真對待
我唔係講笑
之前啲人成日笑支共咩都屈香港人港獨
大家唔明佢想玩咩？
佢唔係淨係用嚟呃自己國民，係想建立「港獨=恐怖分子」依個新疆手法做準備呀！

認同樓主個講法

//17. 留神危險字眼（listen for dangerous words）
作者指出，極權政府，最愛製造「例外」情況，愛用「極端主義」與「恐怖主義」說法，製造恐慌，然後以「國家安全」（或國家主權、利益之類），不理常規，製造「特殊處理」之理由，沒有敵人，也要製造敵人。一聲反恐，可以剝奪你示威自由、限制出入境；一聲國家安全，可以凌駕法律，另立惡法。所謂法治，是以法律作武器治人，法律由我訂，由我詮釋；所謂國家安全，原來是國家領導人安全，是政權的安全，是主子的顏面。（此段部分文字見舊文〈祖國來了．萬歲萬歲萬萬歲〉）。//

威權時代來臨，謹記這20個歷史教訓

幫推

最緊要啲淺黃、淺藍嗰啲
唔好俾佢地以為港獨派係好危險嘅
深黃都少理港獨派，但只要港獨派形象失手
支共就更加容易將所有人都屈成港獨
到時就好容易孤立佢要打壓嘅人
尤其今次兩堆港獨派都係俾人屈有炸彈㗎！大家都知，噉點解唔出聲幫手呀！

唔好明言港獨
試下講
光復香港
時代革命

我唔知道點做
要集思廣益
但記住唔好同港獨派割𥱊
港獨派唔係恐怖分子嚟！想獨立嘅人都係我地同伴！只係大家表達方向唔同，一樣有勇武同和理非，唔係冇腦嘅極端主義
唔好因為人地講港獨就唔理支援佢地，因為依家支共係開盡turbo要抹黑港獨，唔幫手就等如幫兇㗎啦！

push

佢收埋核彈都不割呀

黑警 港共一日一日加速港獨步伐
救人方法只有贏

核爆攬炒

淨係我地知冇用㗎
要文宣！要文宣！
佢地已經兩次屈港獨派有炸彈
我驚唔快啲幫港獨派保返形象好易俾支共抹黑做恐怖分子呀

推

Push

輿論戰線重新振作

反間藍絲組
反間長輩圖
Airdrop
連儂牆
網上文宣
放映會

大陸確實不斷抹黑香港人支持港獨

明明香港人係支持一國兩制行雙普選！

想動用民情黎實施集中營

唔輸得

秒沉

港獨真係少香港人理
但要知道保港獨係幾重要

從來不割
為香港好既都係香港人!

唔單止口開唔割𥱊
仲要幫埋港獨派做文宣，保住個形象呀
萬一港獨俾人抹黑咗做極端主義就好危險㗎啦

恐佢老母

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

抹黑係預咗
但文宣一定要做

因為依家見仲係好多人唔係好理港獨派貼埋支共點樣抹黑法
佢攻緊嚟冇理由唔防
尤其大家都係為香港，港獨派擺明俾人屈大家都知，一定要幫手文宣保住
啲人唔講港獨係因為驚外國唔支持乜乜乜，唔緊要，但一定要保住港獨個形象，唔可以俾支共利用拎嚟搞散香港抗爭

你又知係屈，唔好甘唔理智啦，甘大個人

坦白講
要贏
就要戰勝對gcd 既恐懼

講到恐怖分子，都係元朗班白衫先啦

推

今日我地唔幫佢地
第日和理非都會比佢講成港獨派

齊上齊落，一個都不能少

啲三毛開口埋口話人港獨就知老共想靠屈，想藉打港獨黎打壓成個運動

越高壓越加速佢既滅亡
全國咁大你搞到幾多個地方？
就算唔快都加大亡國機會

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

香港係唯一自由地方
其他地方佢用官媒同防火牆就得啦
所以佢真係可以全力搞鳩香港

推 旺角見

點救

8月5罷工集會 希望見到你
1點鐘約定你

旺角：麥花臣球場
黃大仙區：黃大仙廣場
沙田區：百步梯
荃灣區：荃灣公園
屯門區：屯門文娛廣場(3點開始)
大埔區：風水廣場
金鐘區：添馬公園

幫推
83 full gear 旺角見
84 full gear 西環見

港獨不是恐怖分子
光復香港，時代革命

話口未完就成班同港獨割𥱊

真

咩港獨呀，我地要學共產黨玩包裝，懂不懂規矩呀

不要說港獨
試著說光復香港 時代革命

但你控制唔到講港獨嘅人
如果你放任出面嘅見到港獨就發晒癲割𥱊嘅人
支共只會濫用港獨名義嚟做更多打壓嘅嘢

放心啦，要時間嘅
你睇5年前和理非同勇武割席，到5年後大家齊上齊落就見啦
放心，就算政府拉所謂港獨嘅手足，我地都唔會放棄佢地

幫手推

依樣好緊要
出面啲人一見港獨就割晒𥱊話人「騎劫」（你老味依個5年前嘅用字，依家重出江湖）
我驚依家俾啲三毛夾埋製造「港獨唔好幫、港獨冇人支持」嘅風氣令到啲人一見到港獨派俾人搞就唔理
之後政府就咩都先講港獨派做先，正如612都話係「少部分衝擊」㗎，依啲打壓手法係慣用手法，唔好輕易割𥱊

你唔支持港獨都好
但港獨派一定要幫
港獨派唔係空穴來風，佢地都係手足，係自己友
你覺得唔好提住，fine，各自努力，有難同當，但如果變到港獨派做啲咩嘢就出嚟屌佢做得唔啱，噉個風氣就會變返「勇武vs和理非」噉嘅內鬥，大家都知噉係必死，噉點解仲要做呢？

推呀dllm

放心，其他人我唔敢講，但係我一定唔會割我相信手足們都唔會割